搵人開8post啦 (2)

快

留名

戰旗有播你誰外景

收下你把口啦....

台仔好順

呢個燒魚好似幾正

支那

搶面食

次次你誰外景d老闆都咁正😹

I have a

我要去捉比卡超

又係個肥妹食野

楊洲炒飯?

新妻ex

兄妹

新飯留名

lm

呢個list仲緊要有冇update？

btw以為開左唔知咩topic搵唔到
屌你原來真係成半個鐘都唔開po

分身巨

LM

大西SR係度數緊每個成員嘅好印象

禾唔用横結啦 俾人招黑

成美幫人hold 俾返人了

AKB48 8thアルバム「タイトル未定」劇場盤 6次終了時点

終於完
今日成半隊人開台

求岩手飛

又落選

半
夜晚食茶記order左凍啡少甜
有個肥叔放輕腳側身放低杯凍啡
之後delay左兩秒指一指我
好激動咁講左句：

小田！
然後先走開

搞到我嚇左跳load左load

小甜呀

唔係得我聽到
佢未講嘢之前個feel就好似講暗號咁
嚇得我

チーム8も8周年を目指して頑張りますっ٩( ᐛ )و

べりん

要去娘娘咁既年紀先畢業

面大得濟要用頭髮遮

無D咁既事

有無人知哭哭今日因乜事係SR哭哭

橫道好孩子?
佢又鑽牛角尖啫(好似係週年公演後有感而發)

設計對白:我見過咁大條架咋

郁哭哭呀

佢個動作放係個口度喎

有都唔比你啦

十卜

番組黎？

唔話你g

一開頭唔知有cam影住，係度跳high tension其實幾萌

有冇青可以錄1點果場既蜃気楼比禾丁

心戰王所有嘢都在考慮之內

關你鳩事咩咸濕鬍鬚佬

有人留意係好事黎既

呢個真

條友真心膠黎
邊有你地講到咁心計

角吾角我地 team8系未來救星 😎

吾覺

Akb48勾結中國開中國劇場
要求team8 獨立
防止8仔被迫到中國劇場

得閒可以去聽下

信你一成

唉, 全世界眼裏都只有人民幣
都衰過一次ga la

幾時開香港劇場

小學雞銀包連八達通套

[SR] 田北PRO談T8

田北

小妹路過留名

初夏台
成班新人見到久玲娘好似見到明星咁

5個新人好似已經幾fd

比湯渣留意唔係好事

石川logirl好似已經係話推長久

btw長久頭先好似周圍睇showroom係吉野度都出沒過

田北如果"所謂"顏值再高啲佢可以做到柏木呢啲飯偶像嘅偶像嘅位,佢鐘意偶像再分析偶像再吸收再進化;真人真係超絕示申對應

肥咪最後突然記得有樣野唔記得講，就係想今年年末想同陽菜一齊上紅白，話岩先聽到りんちゃんd聲援好勁，覺得team8 果然勢頭好勁，所以佢都唔可以輸之類

成個生誕唔關轆仔事，無啦啦咁樣突發爆佢個名出黎嚇左一嚇

有長野選拔會片睇

47街跳得似模似樣

成48個人係個台上面唱果幾分鐘
搞咁多野最後鏡頭又係去哂果幾個大TOP 到

長久話想同中部4個影相，寺田又唔醒水隊入鏡

好QQQQQQQQ

チーム8 吉野未優とかいう謎のSHOWROOMERｗｗｗｗ

Rin Rin 係酒店開SR 都要有水聲

唔知係開緊水等沖涼定點

放緊水沖涼

叔叔不行了

放心，唔會浴室開台直播

謎の中毒性があるよな

Yuiringo

一生只愛久保怜音

ｂｔｗ
2016年10月02日16:00
チーム8 カートグランプリにて吉野未優が盛大にクラッシュ！カメラマンに突っ込み機材もクラッシュ

比轆讀左話agger

清水床上配信中

[速報]清水睡衣前後倒轉著

肥秋係大西台

大西佢地就黎12點 仲食緊野

唔講唔覺, 都好耐無睇大西深夜開餐實況

56:20 傷透我的心

右邊果個低B竟然係中部最年長
我不能接受呀

發現AKB唔多唔少大家都係弱智

仲有啲扮弱智

賤種黎

田北高汁

十卜吃c

一生只愛久。。。屌三個都係禾條女

走啦肥秋

Q到

邊個先係心戰王

12/7【イベント】
ラジオコラボ「日本最強決定戦」開催予告

『AKB48の野望』をご利用いただき誠にありがとうございます。

12/14(水)より、ラジオ「オールナイトニッポンGOLD」との連動キャンペーン第3弾、「ラジオ出演権争奪！日本最強決定戦」を開催します！

「チーム8のオールナイトニッポンGOLD」の出演者をプレイヤーの皆様の投票によって決定！

「ラジオ出演権争奪！日本最強決定戦」は『AKB48の野望』をサービスしている4つのプラットフォーム（GREE、Mobage、dゲーム、myGAMECITY(※サービス開始順)）で開催しており、各プラットフォームの1位メンバーである最大4人が出演権を獲得します。

今回の対象者はチーム8全員となり、ラジオ収録は「東日本代表決定戦」「西日本代表決定戦」と別枠になりますので、
まだまだ推し巫女を出演に導くチャンスがあります！

キャンペーン詳細は続報をお待ちください。

今後とも『AKB48の野望』をよろしくお願い申し上げます。

包圍網果個

2016-12-11 我愛小田

仲有冇人推郁美

【SR】朝5時半の女、チーム8大西桃香が再び寝坊してしまい半泣き配信・・・

佢既堅持令人好配服

家姐配信(違

ma-1潮到呢

近附強迫症,踩緊界,小心啲好

正字特警

呢張有返當年嘅青春感,近來佢狀態飄忽

[url]‪

力千戀口上

ネ申テレビ待機中

都唔係近來
我覺得起碼頹左大半年

應該係由2周年換C開始

雖然好似無乜資格咁講 最近睇女帝多啲
要自盡

中村麻里子
‏@marikorima1216
昨日の公演前の一場面。

ドラフト二期生の久保怜音ちゃんが、チーム8の岡部麟ちゃんに自己紹介MCの相談をしていたの。
麟ちゃんがアドバイスしてあげてて、ほっこり。

小さくしゃがんで話してるとか可愛すぎ😭💓

佢會唔會搵錯對象
8仔既MC從來都慘不忍睹

早坂

村本好きですか

普通

優しいです

小嶋陽菜「村本が一番気になるメンバーは？」ウーマン村本「早坂つむぎ。面白い子なんですよ」

我愛小田！我愛小田！

我愛小田！
我愛太田！
我愛吉田！
我愛歌田！
我愛寺田！
我愛野田！

山田：......

本田：...

跟住一齊shout

it9

順位 名前
1 谷川 聖 AKB48 チーム8
1 舞木 香純 AKB48 チーム8
1 岡部 麟 AKB48 チーム8
1 小田 えりな AKB48 チーム8
5 早坂 つむぎ AKB48 チーム8
5 清水 麻璃亜 AKB48 チーム8
5 佐藤 栞 AKB48 チーム8
5 長 久玲奈 AKB48 チーム8
5 山田 菜々美 AKB48 チーム8 / AKB48 チームA
10 倉野尾 成美 AKB48 チーム8
11 横山 結衣 AKB48 チーム8
12 行天 優莉奈 AKB48 チーム8
13 吉川 七瀬 AKB48 チーム8
14 坂口 渚沙 AKB48 チーム8 / AKB48 チームB
14 小栗 有以 AKB48 チーム8
14 濵松 里緒菜 AKB48 チーム8
17 佐藤 七海 AKB48 チーム8
18 濵 咲友菜 AKB48 チーム8
18 寺田 美咲 AKB48 チーム8
18 下青木 香鈴 AKB48 チーム8
21 太田 奈緒 AKB48 チーム8
22 阿部 芽唯 AKB48 チーム8
23 野田 陽菜乃 AKB48 チーム8
23 大西 桃香 AKB48 チーム8
25 中野 郁海 AKB48 チーム8 / AKB48 チームK
26 左伴 彩佳 AKB48 チーム8
26 福地 礼奈 AKB48 チーム8
28 佐藤 朱 AKB48 チーム8
29 髙橋 彩音 AKB48 チーム8
30 本田 仁美 AKB48 チーム8

我愛平手！我愛平手！

走啦三槍

貨貨影相會抽左幾多個8仔

係0啊遊戲!

5個 好似係

清水肥簽sr係度自捧自說關東最強

咁大個人仲玩靜電

岩岩tvb出現吉川七瀨簽名

又akb四十八

@@

點解會?

街坊廚神舌戰東京

7月17日(日)の「ミライ☆モンスター」に千葉県代表の吉川七瀬が出演しました。

介紹間舖賣紅豆燒餅咁啱有吉川七瀬簽名

it狗

片

圖

又會咁岩

八仔福袋全落 點睇

抵啦.gif

車厘龜喊.gif

全落

【 朗報 】 チーム8 テレビ朝日 「アイドルお宝くじ」 出演決定！ 【 BS朝日、CSテレ朝チャンネル1 】･

朝日幾時請埋8仔上ms

跳左樓

F U C K
我不能接受

又去鬼國？

唔撚好去啊

我唔想過去呀

卧曹

當年光宗薰。。。

有唐嫣同周冬雨

七海西利瓜呢兩個月又菲律賓又蝗國

屌。。。唔好污染禾8好唔好

宇宙醬

左上角個贊助商係強國d國產車黎架喎
大丈夫？

唔好事後先有咩關公災難

走啦屌你.jpg

用念力大雪飛唔到
ON9運營岩岩先見到抗議就應該以人身安全問題CANCEL啦屌

運營眼中只有人民幣
AKS 奶共可恥

横結寶寶不要去鬼國呀

走啦屌你

小田世界第一

咁快知嘅你地

根本就唔會中，唔怕講定先

反燈

無啦無啦
中國咁多痴線佬

有無勇士去靖國神社搞下事, 挑起蝗國人民既愛國情緒?

搵下有冇8仔去過靖國神社既圖就得

Eric做野啦

睇親都笑

有無人會去聖地參觀?

又比機會網青打飛機

成地精

真係好撚正lm

我咁問係因為岩岩陽菜CON個個出晒落當我都仲係抽選中,到晚黑先黎話我唔中,以為案件重演

佐藤朱 1996年11月9日 （20歳）

橙

抵啦。gif

好擔心8仔
8仔咁qq
會比人係鬼捉走

巨巨出現了

嘩屌

update啦傻閪

伏袋落當發表

要重裝app先睇到

莊叔中唔中

中撚晒
唔撚中權利我就屌佢老味西

[配信中]吉野已經練到一路打鼓一路唱GM5

好似有新春初公演或者成人式攝影權

WEB版無
我要100/98中就夠

上年中袋唔中權己經想跳樓
今年輕鬆乜都唔中好開心

係佢間房定專有間房放鼓

佢間房(應該係
佢SET CAM個時已經映左間房一轉咁滯

好似好細咁
見佢set好camera行返去坐都撞到個cam

* 配信者 配信時間合計
1 大西桃香 127 時間 10 分
2 吉野未優 120 時間 12 分
3 大滝友梨亜 84 時間 47 分
4 太田奈緒 77 時間 22 分
5 左伴彩佳 65 時間 35 分

8仔又贏

配信時間無意思喇

我係主席條469

攬住狗狗跳樓未

兩個一齊跳

TOKYO IDOL PROJECT × @JAM
ニューイヤープレミアムパーティー2017

AKB48 Team8
★出演日：3日

下

黃蜂尾後針
最毒吃貨心

中国でもイベントあるのかぃ💦

12月21日
チーム８から６人
坂口渚沙
横山結衣
佐藤七海
永野芹佳
太田奈緒
倉野尾成美

だそうです
ななみんメールで確定

快d幫佢地PS幾張佢地去靖國神社既相啦
再貼上去支那網瘋傳

我諗起人生馬戲團 內地拍攝 比班佬擄走左幾個鐘

Naru有危險！！

AKB48 8thアルバム「タイトル未定」劇場盤 7次終了時点 当日券使用不可部数

大西話8仔present禁止

上堂present?

會然橫結渚沙召喚

雞蟲

暫時8成員只可以收信,唔可以收禮物
係劇場比都會打回頭

岩岩web版啲反應有啲怪,PO左兩次
啲顏色同格式功能揀左又無用,要自己打tag
firefox user

by the way如果佢地自己夾埋搵日黎個馬拉松式接力SR,每人/GROUP半個鐘咁玩應該都幾過癮
TEAM 8 16小時SR
而班8牙應該會叫苦連天

[非黑]尋晚睇人放YOUTUBE人中之龍6 LIVE CHAT三上嘅片,唔知點解覺得行天可以代左佢個位

btw仲有幾多funson未入黎放腦魔公仔?

call g call到沉船

轉id做隻g個名啦

成美好波

幾時都話機會係由女帝創造

好多8仔係紅組

拆散可恥

Where is my Rara

東北六條煙！

抵啦，hahahaha

紅白分組：東北上上籤 長久心戰冰對應陷死亡之組

睇下邊個係隊長就知邊隊贏啦
我係心戰王小栗就即刻book定旅遊巴準備搞勝利巡遊

Who dafuq is rara

my baby goto rara

不如一槍打死我.jpg

下你baby

係我baby

你係我baby

轉台啦喂

12月21日(水)発売『B.L.T.』2月号（東京ニュース通信社刊）のコーナー企画「2017年注目のUNDER 17」に、AKB48チーム8 東京都代表・小栗有以（オグリ ユイ）が登場します。

この企画は、2017年注目の17人のアイドル・女優を本人の自撮り写メとともに紹介するもので、小栗有以は、編集部が注目する17歳以下のアイドルの1人としてフィーチャーされています。皆さん、ぜひチェックしてください！

巨巨

分身回funson?

AKB48 8thアルバム『タイトル未定』
劇場盤CD【予約者優先数量限定商品】
第２弾申込み受付開始

▼申込みスケジュール
第1次申込み：12/13(火)18:00～12/14(水)13:00
第2次申込み：12/14(水)18:00～12/15(木)13:00
第3次申込み：12/15(木)18:00～12/16(金)13:00
第4次申込み：12/16(金)18:00～12/19(月)13:00
第5次申込み：12/19(月)18:00～12/20(火)13:00

ワンワン

塊面好白喎...

無呀叔

東北全員都白

唔白就唔係秋田美少女啦

2016年12月25日(日) 14:30/18:30
チーム8「会いたかった」公演

AKB48 8thアルバム劇場盤 ユーザー抽選購入申込み追加受付開始のお知らせ

ＡＫＢ４８ ８ｔｈアルバム「タイトル未定」劇場盤 発売記念大写真会 につきまして、先日、お披露目をさせていただきました、ＡＫＢ４８ １６期研究生 １９名と、
ＡＫＢ４８ チーム８ 新メンバー、石川県代表・平野ひかる（ヒラノ ヒカル）、長野県代表・髙橋彩香（タカハシ サヤカ）２名の参加スケジュールが
決定いたしましたので、お知らせいたします。

また、ＡＫＢ４８ チーム８ 坂口渚沙（北海道）、小栗有以（東京都）につきまして、スケジュール調整の結果、２０１７年４月１５日（土）・４月２２日（土）・
５月１３日（土）の参加が可能となりましたので、下記のように参加スケジュールを追加させていただきます。

飢餓行銷

小妹又開 SR 幫 47 街拉票
你睇下心戰王

少女的祈禱

蟹工船

搵人去收性誕禮物

幾靚女呀

21號仲係無平機票

1221?單腳跳過去啦

4月啊莊叔 仲要知自己上就要上堂

呢到D巨巨個個都去EVENT ?

AKB48 8thアルバム「タイトル未定」劇場盤 追加1次受付前

抵
之前有0$又唔要

1221旅遊旺季加價前一日, 難d有平機票喎

Li登仔識唔識徒手游出公海

下尾話就話比啲成員話イケメン,係SR釣飯釣到呢

我三月四月都未買
hkexpress加埋雜費都過二千嘅話諗下ANA或者CX啲二人同行套票好過

港航囉一係 早買有平

吉野尋晚比人話兩句又扭計,嘈話聽日唔開SR又乜又柒,結果都係開左兩個鐘又喊左陣

典型病ドル

病發原因尋晚佢比人問吉野リカ(ミカ？)ちゃん係邊就忽然好大反應,仲好大聲咁話リカちゃん已經唔係度喇!

好似係佢隻狗

垃圾冰狗搭8先做

下尾日文字

好想訓

小田黑過豬西 發生左咩事

大佬網仲有推的時候

打燈唔夠

8仔又做左一集現場觀眾
除左最尾預告果到, 好似完全見唔到有以同七海

下集有小粟轆b

佢兩個應該會屌打對手

比d咁既對手心戰轆is侮辱

左邊

係100%既波

幾時有我份

【BD】
存在する理由 DOCUMENTARY of AKB48
Blu-rayコンプリートBOX（4枚組）

発売日:2016年12月14日(水)

DISC 4（特典）／155分
・チーム８スペシャルインタビュー

media 2016.12.14
12月23日(金・祝)放送の「アイドルお宝くじ 冬の神曲♡カヴァーしNIGHT」にチーム8が参戦!!

12月23日(金・祝)のテレビ朝日系「アイドルお宝くじ」（毎週金曜日26:50〜放送 ※一部地域を除く）は、「冬の神曲♡カヴァーしNIGHT」を放送！ 3週に渡ってお届けするスペシャル企画の第1弾にチーム8が参戦し、オリジナル曲に加えて、サンタ衣装でクリスマスソングメドレーも披露します！

またBS朝日でも、12月24日(土)26:30〜27:00に同番組をオンエア！ 全国でご覧いただけます！

さらに！ CSテレ朝チャンネル1でも、1月13日(金)23:00〜24:00から1時間の完全版をお届けします！ 「AKB48チーム8のあんた、ロケロケ！」の直後のオンエアとなりますので、お楽しみに!!

［出演メンバー］
坂口渚沙（北海道）／佐藤七海（岩手県）／岡部麟（茨城県）／吉川七瀬（千葉県）／小栗有以（東京都）／小田えりな（神奈川県）／横道侑里（静岡県）／長久玲奈（福井県）／永野芹佳（大阪府）／太田奈緒（京都府）／山田菜々美（兵庫県）／倉野尾成美（熊本県）

詳しくは番組公式ホームページをご覧ください。

中間巨人

巨型蘿莉

心戰王成功佔據中間

到時都輸俾機霸架啦

ching未請教

先請而後教

後教而先請

先請而先教

12月23日(金・祝)発売『OVERTURE』vol.009で、チーム8の「行く年来る年」ファッションショーを開催！

12月23日(金・祝)発売のアイドルカルチャー誌『OVERTURE』vol.009（徳間書店刊）で、AKB48チーム8 茨城県代表・岡部麟（オカベ リン）、千葉県代表・吉川七瀬（ヨシカワ ナナセ）、東京都代表・小栗有以（オグリ ユイ）、そして、神奈川県代表・小田えりな（オダ エリナ）の"関東エリア4人娘"が織り成す、「行く年来る年」をテーマとしたファッション特集を掲載！ いつもとは一味違う、ファンシーでポップな彼女たちをぜひ誌面でチェックしてください

フィリピンのTV番組でチーム8濵松里緒菜が抜群の英語力を披露

Riona 先生

🙅🏻🙅🏻🙅🏻

做咩事啊

隊穿祥

〈第6回 AKB48紅白対抗歌合戦〉の舞台裏をSHOWROOMで生配信決定！ MCにはチーム8から山田菜々美と大西桃香が登場!!

SHOWROOMでは、この〈第6回 AKB48 紅白対抗歌合戦〉の舞台裏を現場から生配信！ MCに光文社編集長の青木宏行さんと、AKB48チーム8から兵庫県代表・山田菜々美（ヤマダ ナナミ）と、連日朝5時半にSHOWROOMを配信していることで話題を呼んでいる奈良県代表・大西桃香（オオニシ モモカ）を迎え、ライブ出演前後のAKB48グループメンバーをゲストに招き、会場の盛り上がりをお届けします。

配信では、ユーザーランキング上位3名へのプレゼント企画も予定しています。果たして、今年の〈AKB48 紅白対抗歌合戦〉の行方はどうなるのか。年末の熱い戦いの舞台裏にぜひご注目ください。

［番組概要］
タイトル：「AKB48 紅白対抗歌合戦 舞台裏SHOWROOM生配信！」
番組URL：
配信日時：2016年12月15日(木) 18:30〜21:30頃終了予定
MC ：青木宏行、山田菜々美、大西桃香

睇人鬥課金隨時好睇過本篇

思青期

其實淨係睇田口巨巨

ＡＫＢ４８ チーム８ 本田仁美（栃木県）につきまして、運動過多による背中の痛みがあり、医師と相談の結果、２０１６年１２月１８日（日）開催のＡＫＢ４８ ４６ｔｈシングル「ハイテンション」劇場盤 発売記念大握手会 第１部〜第５部、および 気まぐれオンステージ大会【Ｃ】＃１８を不参加とさせて頂きます。

又空氣瀏海又家暴妝

留名睇成個SR畫面好似黃大仙上香咁

新制服

谷口moka係度谷緊汗(笑)

野望又黎ANN出演權投票啦
45個一齊搶崩頭

西藍東紅？

屌睇錯自膠

8仔千古之迷
暫時仲未有神人刷解到用乜野去分紅藍

有人變左色

今日のアイドルお宝くじ収録、AKB Team8は一人がギターを弾いての『365日の紙飛行機』から、こちらも自己紹介ソング『47の素敵な街へ』。茨城県代表の岡部麟さんがかわいかった。
サンタ風衣装でクリスマスソングメドレーの最後のはAKBの『クリスマスがいっぱい』かな。

wallpaper

横ちゃんー

一生只愛橫山結衣

我淨係識横山結衣
邊位係橫山結衣？

日文巨又串

hkt出巨巨
乃狗出型棍
八牙出雞蟲

我愛本田! 我愛本田!

送客

神7有8個

同4天王但係有5個人一樣姐

整容monster

佐藤栞
佐藤朱
髙橋彩音
髙橋彩香
横山結衣
横山由依

橋本陽菜
野田陽菜乃

有個係冠軍黎

一定係真心膠 依個世界邊有咁多心計

AKB48 Team8（チーム8）新石川県代表 平野ひかる「絶好調W」2016.12.14

點解小栗有以會叫做心戰王

頭先橫山去吉野度,原來好fd

8仔大家庭

表面好fd

內裏呢

8仔有愛

鐵棍

更衣室

AKB48 Team8隊長太田奈緒在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟小栗有以和小田えりな等人，稱她們就是Team8更衣室的毒瘤。

太田談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，Team8有太多超級偶像，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

太田:“在Team8小田常常痛罵一些年輕成員，這在正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，小田上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進Team8的成員，當時很多隊友都已經無法容忍小田的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了小田，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的有以更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時佐藤栞、岡部麟這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與她兩無關。”

太田：“當發生那件事情后，小田的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2016沖繩公演小田正是用這根鐵棍報復了有以，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，有以諷刺性說道：“新潟第一美女，明天我們就要回家了，” 佐藤栞臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像書簽的性格，果然在書簽再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在有以毫無防備的情況一棍打下，有以挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是書簽，不等有以起身，書簽又是一頓亂棍爆打，有以在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的小田可不會放過這樣的機會不斷說道：“書簽，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
小田的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去有以就昏死了過去，打的興起的書簽怒了，朝著小田吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去” 小田也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，” 書簽沒有在回應小田什麼，如果小田手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。
當時我身邊的山田嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

小妹乃係山田菜々美

真fd

橫山對吉野ツンデレ

好多未請教

認住我咪夠

新飯...

磨下面

fapfapfap

新飯

要澄清返高登 阿部芽唯=/=lihkg 阿部芽唯
唔好再亂尾me

要澄清返高登 橋本陽菜=/=lihkg 橋本陽菜
唔好再亂尾me

Akb果個秋元康=/= lihkg秋元康

要澄清返高登 久保怜音=/=lihkg 久保怜音
唔好再亂尾me

睇到好肚餓.......

AKB48の次世代エース候補・小栗有以が、女子中高校生のためのビューティー＆ファッション誌 『LOVE berry（ラブベリー）』の専属モデル・ラブモに決定。20日発売の『vol.5』で表紙に初登場している。

。。。

有以又然

又贏

低等生物不了

AKB48チーム8(東京都)の小栗有以は、身長160cmの美少女。AKB48チームBの加藤玲奈が独断で選ぶ『れなっち総選挙』の第1位にも選ばれた次世代エース候補だ。今回読者アンケートの結果、最年少13歳のハーフモデル・木村ユリヤとともにラブモ（専属モデル）に同時決定した。

念願のラブモデビューを果たす小栗は「私、本業はアイドルだったりするのですが、雑誌のモデルさんにもすっごく憧れていたんです。こうしてラブベリーの専属モデルさんに選んでいただけて、本当に本当にうれしいです！！ これから、他のモデルの女のコたちと、そして読者のみなさんと、ラブベリーを通してどんどんかわいくなっていきたいと思ってます」と喜びを語る。

そして「アイドルになろうと思ったきっかけは、かわいい衣装を着て、踊って、歌っているAKB48のみなさんを見て『私もあんな風になりたーい！』って思ったから。アイドルも、モデルも、ただの憧れの延長だけで終わらせないために、これからいろいろ勉強していきます!! 応援していただけたらうれしいです!! どうぞ、よろしくお願いしますっ」と呼びかけた。

feel到有以會重建akb全盛期

治世之能臣，亂世之奸雄

エンタメ 「ＡＫＢＩＮＧＯ！」祭り開催！
今週号の中高生新聞は「ＡＫＢＩＮＧＯ！」祭り！ 番組内でチーム８の小栗有以さんが中高生新聞読者であると話してくれたことから実現したコラボ企画です。ウラ撮りは小栗さんらチーム８のメンバーによる収録現場リポート。さらに、解決！四天王では番組ＭＣの村本大輔さんが、山田菜々美さんの悩みに真剣に答えてくれました。

グラビア面「ＰＥＲＳＯＮ」にはモデルの八木莉可子さんが降臨。大塚製薬の「ポカリスエット」のＣＭの主役にも大抜てきされた滋賀県出身の中学３年生。約８０００人が参加したオーディションでの裏話や生徒会長を務めたという学校生活について話してくれました。

有小妹

留名等下年文春炮

Yes me bring her to 時鐘

轆Mail

我調轉咗手套黎戴！

牙敗！！！

仲諗緊點解隻姆指好似好難伸出黎

係咪服裝桑搞錯左兩隻都係右手
呀～但係咁既小事
自己加油頂硬上就冇問題！

懷住咁樣奇怪既正義感
我真係好鬼死蠢！

呀！
笨蛋笨蛋

成功賣萌+鶴立鳥群

嗰晚忍唔住問佢呢隻嘢叫咩名,原來叫"小鳥隊",係機鋪夾返黎

痴線佬拐帶未成年少女偶像,唔上文春啦,拉埋上頭條啦

鹿：呀 baka。mp4

呀 屌

佢幫隻野改左個名叫"小西" (Konishi)

Yahoo news 見

掟有以落火坑

好得意

掟狗狗落火坑

原來沙失都係

又唔知真係成日上

留名睇狗狗話自己又贏

吉野 結他

文春呀，我有d野想同我好朋友講

群馬無工開係屋企煮飯(燒賣？)

シュウマイwwww

自己整會唔會大陣仗左啲

慘

好心aks咪咁度縮請埋啦，群馬咁近

第一堂w

中有肥西野（クビ）同込山,ske大天使

矢口もか玩緊貓

紅白SR未開波三座塔wwww

谷口w変換ミス

賀朝5時半の女大西努力一定有報應

田口暫時排第二

大西一開波就甩咀

堅廋

有冇lin睇返

大西大勝利

個人interview

小西呢

小西其實幾 Cute Cute

すごい完未

山田

頁塔王者要燒幾多錢搶件tee呢?

未

keep住有,一分鐘10次咁濟

腳短女帝

紅組M3.gonna jump 本村碧唯 加藤美南 中野郁海

Dance mb好心就比橫結center啦屌

而家紅組果首橫結係後面

M05 紅組 Make noise /松岡はな(センター)、岡田奈々、高橋朱里、横山結衣、阿部マリア、藤田奈那

白組

ハート型ウイルス♪

センター向井地美音
入山杏奈
谷口めぐ
樋渡結衣
行天友理奈
高橋希良

#AKB紅白

M06 白組 ハート型ウイルス /向井地美音(センター)、入山杏奈、谷口めぐ、福岡聖菜、行天優莉奈、高橋希良

奈奈一黎就整喊大西

mk奈奈

大胸選拔? 但係谷口唔係喎

第4位條友3座塔加一堆課金野都要比人踢落黎😹
仲有兩個幾鐘有排鬥

M09 紅組 清純タイアド /チーム8＆牧野アンナ

M09 紅組 清純タイアド /チーム8＆牧野アンナ（学校寸劇）

M10 白組 Only today /NGT48

8仔又屌打對手啦

中井up mud春，咩野叫比大西搶左mc位

總選時SR女皇係佢嘛
上次猜拳又係有舞台裏SHOWROOM生配信佢係MC

Serika + Nagi + Naru + 巨人郁美
個畫面好搞笑

咪同泛民一樣，d票寫左佢個名，人地係𠝹票

正

M14 白組 ジングルベル、赤鼻のトナカイ、サンタクロースがやってくる /島崎遥香、加藤玲奈、小栗有以、久保怜音

C位有指原+運營加護嘛(好似係

M08 白組 投げキッスで撃ち落とせ /山本彩加(センター)
喱個C先係新一任親生女

垃撚圾

チョラッペ@Maxとき315号 ‏@tyorappe_4846 4分4分前
相変わらずいくみんデカいなｗ
#中野郁海 #チーム8 #AKB紅白

高渚沙一個頭

M09 紅組 清純タイアド /山田菜々美、佐藤七海、吉川七瀬、岡部麟、永野芹佳、舞木香純、倉野尾成美、谷川聖、太田奈緒、坂口渚沙＆牧野アンナ（学校寸劇

12月20日(火)発売『LOVE berry（ラブベリー）』vol.5に、小栗有以、坂口渚沙、佐藤七海、山田菜々美がファッションモデルとして登場します！

12月20日(火)発売のビューティー＆ファッション誌 『LOVE berry（ラブベリー）』vol.5（徳間書店刊）に、AKB48チーム8 東京都代表・小栗有以（オグリ ユイ）、北海道代表・坂口渚沙（サカグチ ナギサ）、岩手県代表・佐藤七海（サトウ ナナミ）、兵庫県代表・山田菜々美（ヤマダ ナナミ）がファッションモデルとして登場！

BOOK in BOOK「天使エアリー ヘアアレ拡大鏡BOOK♥」の企画で、チーム8の4人がこの冬注目のヘアアレンジに挑戦します！ 他にもプレゼント企画や、福袋企画などさまざまな企画に登場しますので、どうぞご期待ください！

識唔識highlight架

你過主啦

12月22日(木)配信の876TV「おしえてラブベリー」に小栗有以が出演！

12月22日(木)配信のバンダイナムコエンターテインメント公式ネット番組「876TV（バンナムティーヴィー）」の「おしえてラブベリー」に、AKB48チーム8 東京都代表・小栗有以（オグリ ユイ）が出演します。

今回は、人気ブランド・レピピアルマリオのソラド竹下通り店でロケを敢行！ 雑誌『LOVE berry（ラブベリー）』専属モデル"ラブモ"の関りおんさんと一緒に、トレンドアイテムはもちろん、「双子コーデ」や、「アクセサリーを上手に取り入れたコーデ」、イベントなどにぴったりの「お出かけコーデ」など、レピピアルマリオのオススメコーディネートをテーマ別に紹介します。

"ゆいゆい"の気になるポーチの中身も大公開しているので、ぜひチェックしてください！

詳しくは、毎週木曜日配信の876TV「おしえてラブベリー」をご覧ください！

Bandai Namco

今次都唔幫it狗了

反了反了

完

失蹤人口:

紅組 - 小田
白組 - 早坂 長久 人見 下尾

好似無出過場

🤔

下尾真係唔覺 其他都有

成美wwww

成班自私睇又唔自覺cap圖搞到無電腦既巴打走撚哂寶無撚得睇

下青木 自彈自唱

再次感到8仔真係無弱將。。。幾好聽聽到幾舒服。。。

審査
映画館：紅組
会場：紅組

紅組6、白組5で紅組の勝利！

成美の勝利

又造假！！我邊會輸架

幫prr07伴舞唔輸都難

prr07伴舞好過啦

NHK紅白中間排名

8仔全軍覆沒

我地目標係cd debut之後單獨上

垃圾紅白不悚上也罷

除左大家同彩希, D人又係鐵板選拔果班
最後又係指原出黎跳KFC, 真係你睇埋我果份

村山彩世界第一

你過住啦

過你果度住？

不了

顏值好高

左糞右神

巨人郁美

twitter from murayama yuiri
係🔴⚪️呀
頭先唱左🌊依首歌
我今年係白組 又輸左啦屌🖕🏻🖕🏻。。。
今日見到好耐矛見既🍎🍎寶寶呀
之後禾仲同佢line
佢仲腥左d自拍黎巧kai針呀😚

By google translate

本年度最神合照
1。
2。

agger

[REPO] AKB紅白歌合戰 161215 電影院版本

チーム8の教室に牧野アンナ先生登場
M09 紅組 青春タイアド / チーム8&牧野アンナ

這個可好看了！完全是有劇情安排的，
分成乖寶寶組（倉野尾，谷川聖，我渚沙），服裝是乖寶寶制服，還有戴眼鏡<3
以及太妹組（七海，麟麟<3，某渣男），弄的亂亂的衣服
牧野老師從教室走掉後太妹開始各種欺負乖寶寶，最後惹乖寶組憤怒反擊開始尬舞。
劇情張力十足，成員超級吸引人，整體表演不論舞蹈動作還是表情都很完美，
尤其某山田，能把AKB少女跳成傑尼斯帥哥真的不簡單。我才沒有一直看他。

久保怜音>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>賤種有以

呢邊多圖咁多

唔記得貼過未

Yes welcome

呢邊手足做到野

。

兩邊咪一校人馬

昨日の終演後

衣装さんから
「 チーム８の大西桃香ちゃんから
お誕生日プレゼント 預かったよ ～ 」って
言われて 、渡されて 、

凄く嬉しくて
直接 お礼を言おうとしたんだけど
もう帰っちゃったらしく …

チーム８の小田えりなちゃんに
桃香ちゃんの LINE 聞きました（*´ω*）お礼 ちゃんと言えて 良かった …わたしのこと好きになってくれるなんて …もう 、ほんとうに 、嬉しい 。中身を開けたらわたしの好きな『 はんぎょどん 』のコップ とＬＵＳＨの入浴剤（*°Д°*）わたしのこと考えながら 選んでくれたのかなぁ …って 思うと桃香ちゃんのこと愛しくて 可愛くて たまらない（´･ω･）
愛しくて 苦しい … 笑

お手紙も書いてくれたらしくて
明後日の個別握手会の時
受け取る約束をしたんだ（*´ω`*）

お手紙 って
良いよねぇ 、嬉しいよねぇ … 。

molamola

Flash

果邊仲推緊既咩

走啦ham sup jai

最強unit

有有以，不了

無禾怜禾矢禾豬傻，不了

有prr07，不了

小栗有以=強推之恥

回帶
找亮點

山田好污joe

山田一火弓弓

貓真好鐘意用條尾黎圈人w

跟住r埋下面

有幸係現場

Amy

平野ひかる、髙橋彩香のインタビューが「LoGiRL」に掲載！

12月18日(日)、テレビ朝日ガールズコンテンツサービス「LoGiRL」で、AKB48チーム8 石川県代表・平野ひかる（ヒラノ ヒカル）と、長野県代表・髙橋彩香（タカハシ サヤカ）のインタビュー記事が公開されます！

12月9日(金)のチーム8レギュラー番組「8（エイト）がやらねば誰がやる！」（毎週金曜日19:00〜生配信）の配信直前に行ったインタビューで、オーディションに参加したきっかけや、今後の目標などを語っています。どうぞお楽しみに！

呢四個好新鮮w

中国の動画共有サイト「Youku」が10周年を迎え、その記念式典が開催されるにあたり、AKB48が「10年間人気アイドルグループ賞」を受賞することになりました。

ついては、AKB48の代表として、チーム8から北海道代表・坂口渚沙（サカグチ ナギサ）、青森県代表・横山結衣（ヨコヤマ ユイ）、岩手県代表・佐藤七海（サトウ ナナミ）、大阪府代表・永野芹佳（ナガノ セリカ）、京都府代表・太田奈緒（オオタ ナオ）、熊本県代表・倉野尾成美（クラノオ ナルミ）の6名が記念式典に参加します。当日は、表彰と共に、ライブパフォーマンスも披露させていただく予定です。

日本からも視聴可能とのことなので、ぜひこちらの配信URLからチェックしてください。

《中国・北京：2016年12月21日(水)》
年轻的选择2016优酷盛典（2016YOUKU祭典）

［開催日時］
12月21日(水) 北京時間20:00〜 ※日本時間21:00〜

下尾ポンコツw

佢可以話係8仔食螺絲之后
公演已經見識過

咩黎

有山田係度氣氛唔同好多，連d staff都勁湧躍講野😂😂

下尾人見好qq

山田同大西根本漫才黎

關西member 特色

12月20日(火)放送の「AKBINGO!」は私服ファッションバトル後半戦！ 岡部麟と小栗有以が参戦します！

12月20日(火)の日本テレビ系「AKBINGO!」（毎週火曜日24:59〜放送 ※一部地域を除く）は、「私服ファッションバトル」の後半戦を放送！ メンバーが様々なシチュエーションに合わせたガチ私服でファッション対決！ 果たして、バトルを制するメンバーは誰なのか？ チーム8からは、茨城県代表・岡部麟（オカベ リン）と東京都代表・小栗有以（オグリ ユイ）が参戦します!!

〈対決メンバー〉
岡部麟 vs 中西智代梨
小栗有以 vs 樋渡結依
込山榛香 vs 谷口めぐ

また、スタジオには、北海道代表・坂口渚沙（サカグチ ナギサ）、岩手県代表・佐藤七海（サトウ ナナミ）、山形県代表・早坂つむぎ（ハヤサカ ツムギ）、神奈川県代表・小田えりな（オダ エリナ）、熊本県代表・倉野尾成美（クラノオ ナルミ）も登場！ どうぞお楽しみに!!

山田神社ｗ

有好幾間

講開山口緊係山口嗰間

呢間
話係おみくじ起傳

当社が設立した月刊新聞社「女子道社」は、日本全国の社寺で授与されるおみくじの6-7割を製造している。おみくじの自動頒布機も考案している。おみくじの故郷とも呼ばれ、現在も手作業で制作を進めている。

原來係最大生產地

AKB48SHOWのブログの石原Pの投稿より

夢の紅白選抜中間発表考察 なかなか興味深い結果が・・・

AKB紅白の会場にて、本家NHK紅白の方の中間発表がおこなわれました。
この結果がなかなか興味深かったので、色々考えてみました。
個人的な考えなので、間違っている部分もあるかもしれませんが、ご容赦を。

①「全国的な知名度」があるメンバーが圧倒的に強い
②ファンの熱量より「ファンの総数」があらわれる結果
③一般の方の投票とするなら人口比になる傾向が出るのか？

チーム８には「熱量の多い」ファンがついていると思いますが、考えるにまだ「その総数が少ない」ことと「投票が分散」しているのではないかと思いました。
ファンの総数は、チーム８だけの握手会の動員などから見て、まだまだ発展途上と思ったこと。
そして、47人もメンバーがいるので、どうしても推しが分かれてしまい、なかなか厳しい戦いになるんじゃないかと思いました。

今日有個成員生日不過唔係8仔

係野望燃燒完生命返黎

送我落地獄

點解有啲貓成日用個頭去撞我隻腳

[img]

而家先睇緊石川外景

長久bb好撚qq呀😭😭😭😭

肯洗廁所未

Bye

好殘

白組屎開d啦

一起身就要人跳樓

走開啦ham sup jai

俾我ham sup

好想同横結一齊生活

組織小家庭

因為佢地咀邊同屁股附近有分泌腺,佢地係留低自己嘅味好似霸地盤咁

汪！

我係狗

唔小心篤左落佢地9:30個通知度一踩入就企左係台中間,以為LAG機原來係岩岩再開,企左一分鐘第三

469

走啦

連佢自己都認似馬家怜紅白走去合照相認
佢話馬家怜係同佢講日文
btw 素顏

似行天咩? 唔覺喎

有以慘被469迫害

連佢自己都認我諗都算係似

スタジオ吉野

開頭叫我去驗眼個啲去驗眼未

ｂｔｗ原來鼓同結他全部都係前輩或者朋友唔再學/擺唔落,比佢嘅
睇下幾時收埋BASS同啲AMP返黎

一人band

用個頭起勢咁頂 隻耳係咁磨
明明只係街市嘅貓

好戀qq

大佬晚晚掌摑有以？

抵啦
469

大佬推有以落街

個妝

決定唔再反以

可能只係有耳虱

無啲定力

堅定不移地反小栗有以

請珍惜有以

你知唔知我親眼睇住我條女死 我 救唔到

禾家姐開sr

d 469都係痴線

po錯

新成員

兩個瘋子

叛徒

僕Thomas

えりななせゾン

究竟有幾多8仔係469

出坑未

係咪有咩誤會

換我頭像屈我

射左

小圈子

肥佐？

一對一互含

幾時同我私信

禾條女同禾條女

test

#923
手機睇唔到
ff睇唔到
chrome睇到

me too

肯留contact未

係yokoyama yuiri呀(°_°)笑
唔巧意思搞左爛gag

我同結衣巧fdfd架!我覺得(^^)
me shy shy搞到張相笑得好唔自然
呀 好想好似姐姐咁保護橫結寶寶..

遲下一定要同佢去打保齡球(￣∀￣)笑

係呢, 最近部電話成日壞
腥左既mail會唔見左
部電話搞乜撚野呀(TT)！！

有矛人可憐下禾話禾知典解..

日文巨

google translate呀屌

チーム8イベント出演メンバーに関するお知らせ

12月18日(日)、東京国際フォーラム ホールE（2）で「日本創生のための将来世代応援知事同盟」の13県の自治体が若い世代を応援すべく地方の魅力を発信するイベント〈第2回 いいね！地方の暮らしフェア〉が開催されます。

このイベントに、AKB48チーム8の出演が決定していますが、
徳島県代表・濵松里緒菜（ハママツ リオナ）については、足のケガ、および宮崎県代表・谷口もか（ヤグチ モカ）については、腰痛のため、それぞれ、ライブパフォーマンスについては、一部出演とさせていただくことになりました。

楽しみにしてくださっているファンの皆さんには、直前のお知らせとなり、ご迷惑とご心配をおかけすることを深くお詫び申し上げます。

幾時開班教學

教你點用google translate都仲得既

女帝下令大家從DD卒業

點會為一棵草放棄成個森林

佢最後抬頭個下笑到我

夜啦柒頭 係早坂呀。

話說呢 尋日公佈左nhk紅白選拔個中期結果
貢多隊入面得係八仔一個都無! 典解呀!典解呀! 橙。

仲有呢 場akb紅白我唔是同八仔一齊表演，
只可以係隔離睇，唔g點講個感覺奇拎怪怪咁。

佢地個個都好有活力，表演又鬼咁精采，閃閃發光咁，
勁過其他隊咁啦，搞到我都濕濕地。

唔撚講我都唔覺就黎三年啦，
今年都算係有兩隻八仔上到榜咁，係開心既。
但係相比起其他隊其實真係唔得掂。

總選都完左啦，我就乜春都做唔到。
諗左好多第屎既野。

大前輩又一個一個咁走，依家又正正係akb世代交替既時候。

但係呢 我八就好似無咩進步過咁。

好開心甄選合格入到我最鍾意既akb，
係入面搵到我既一生醉愛 我八。
有段時間我其實好迷惘，好辛苦想走人唔撈，
但係有我醉愛既八仔一齊撐左落去。

好想為我八做到d野咁。

耶穌講過：做人如果無夢想，咁同條鹹魚有咩分別牙？
真是好想可以上到nhk紅白，依個亦都係我既夢想。

好似講過，如果有是旦一個八仔入到總選就當贏左。
但係咁其實係逃避緊現實，家下我戒左唔會再咁講架啦。

我知咁樣其實唔易。

今次個投票就應該係公道既，每個人都有d機咁啦。
唔會話邊個得，邊個唔得。

其實依一年多左好多機會做野，好感恩。
真係好想多謝好多人，
不過我唔敢講，只可以全力以赴去做好。

努力唔是得把口，或者做比人睇。
依度每個人都好俾心機，如果無心機不如走啦。
我都唔想俾人誤解。

any肥，我真係好希望可以係nhk紅白度表演。
應援同投票拜託哥哥您啦。

對唔寺，打長左，但是me無後侮講哂出黎。
咁長都睇好多謝您呀。

夜啦早抖啦柒頭。

夜啦柒頭!!!

依家同緊青森小蘋果一齊，
但係佢就唔g做乜9。

我家下準備緊岩手既巡演。

我好興奮呀 我好興奮呀。
不過就黎要考試me堅堅。
我要努力向上，不枉諸君寄望～

張相係早排係仙台放送果陣影既，
果屎整緊蠟燭。

封封都係今日17/12/2016腥既

夜啦柒頭！
下個禮拜冰狗會播我八首思春期賢上線素。

隻舞我第一次跳ja，好鬼哂力，咪撚走寶呀。
個氣氛同東部果首好唔同，係開心既。

係早坂口呀！！！
豬西真係好ｑｑ呀！！！

Team8 special interview

暫時睇到肥書簽，一講ngt就喊出黎
唉

AKB 紅白真係PK, 叫早坂, 長久, 人見, , 下尾一齊幫個乜9山本彩PLUS 伴舞

夜啦柒頭！

出 面 好 係 凍 呀 屌！！！
晏晝係東京站度買左牛舌飯糰黎食。

好好食呀！！！

肉同飯都貢正，食完成個人都精神哂。

因為張相影柒左，所以我用左Ｂ６１２個19 filter。

老母買架，是未好治癒呢(*^^*)

喂喂 d相我之前腥過架
邊款好睇d呀
d頭髮都長左好多 所以想問下你地既意見

快柒d寫落755俾我啦唔該^ ^

會長mk翻譯

係飯呀。

家陣好開心呀^ ^

中唔中意青森小蘋果呀？

薑味既汽水好好味(￣ー￣)

好期待聽日個錄影！！！

今日食好d

將佢變成聽日既動力！！！

横山結衣世界第一！！！(*^^*)

早坂痴左線

開飯啦

諗住影下青森小蘋果
點知佢整估造怪(o_o)

好中意佢依家個髮(*^^*)

十足十一個bb仔咁，係未？

依家玩緊真。bingo！！！
究竟我會唔會中呢？？

但係講左5個字都開唔撚到1個，不過。。。。
dllm終於中左個啦！！！！！

十成係今年個19猜包剪揼大賽用叉哂d運氣。。。
要贏到大獎呀！！！

我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心既姐 係咪呀 哈姆太郎(^-^)

同横b都係爭12就bingo啦！！！
有冇咁啱呀！！！！

ＹＥＡーＨＨ！！！

貓貓走左出去，d腳印是未巧qq呢！？

今日呢 去左影私服！
影左好多下，遲下腥俾你睇啦！！！
是未好期待呢

横b扮緊能年玲奈套海女。
------
跟住唔撚識譯。
------

張相係尋日個紅白呀
係早坂口。
諗緊係未調轉左件衫黎著。( ^ω^ )

今日我去左ABA青森朝日放送さんの番組忘年會既飯聚。

好感激青森既朋友熱烈歡迎山形出身既我。

我覺得人相遇其實係一樣好美好既事。
唔可以唔記得多謝每一個同我相遇既人！
希望天日節目收錄可以努力咁留底我既痕跡啦。

依套係今日影私服既衫呀！
ching典睇？試左新既橋裝術。
俾横b讚呀
佢話禾巧qq喎 勁開心囉(^ ω ^)

撚屌横b叫我今腥10封mail搞到横青譯到仆街唔撚駛訓真係鬼死唔好意思咁
咁ching又典睇？
收哂10封mail未？( ^ω^ )係頂啦

正話好快咁睇左睇755，巧開心好多人留左意見
有人叫禾留長頭髮喎，我會撚下架啦
睇下到時點啦

真係多撚謝呀
係咁，夜啦早抖啦柒頭

對唔寺呀
睇返岩先腥既mail原來打錯左d字

真係唔巧意素啦
如果以後見到寫得怪怪既，唔該755話我知啦。。。m(__)m

我都會盡量再睇返既
我唔敢啦以後都會小心d架啦

今次係真‧夜啦早抖啦bb

12封。。完。

喱個真係早坂? 我深表懷疑

長久話作緊歌喎

[wow?]大西由細到大都無點同爸爸傾計,係高中嗰時老豆叫佢試;然後係佢入左AKB之後生日幾日就過左身

媽媽叫佢睇爸爸手提呢度好感動

嘻

會長

西西

港女早板

亻

ガールズルール 倉野尾成美 坂口渚沙

何度目の青空か 倉野尾成美 坂口渚沙

夢へのルート 小栗有以 岡部麟 山田菜々美

僕らのユリイカ 大西桃香 服部有菜 吉野未優 下青木香鈴

腸菜不了

嘩469成美

傳神翻譯

1/14倉野尾成美、坂口渚沙、小栗有以ソロコンサート開催決定

1/15チーム8全員参加、EAST、WESTコンサート開催決定

去唔到啊

又要洗錢

搵人開新post

你